Je t'ai eu jusqu'au trognon
Cette histoire tordue va pas en rester là
Tu te cailles le raisin
Tintin pour l'arrêter
Il serait badour en caleçon
J'ai galopé toute la nuit
Le gars a dû mettre les adjas
Tu plafonnes du neutron
Je viens de morfler la chicousta du siècle
Le v'là out pour le compte
On va se ratatiner un cogne
Mon estom' ne gargouillera pas
Tu te retrouveras à bavocher dans un fauteuil
Le schmilblick me suit partout
J'ai le battant fatigué
Bien visé, pochetée 
Je serais en bouilli sur le macadam
Je suis du côté des bons
Il défouraille sur n'importe quoi
Faudrait pavoiser les rues
